係ctrip訂機票打錯名，求巴打們相助

如題，有無巴打幫到手，香港航空嘅機票

身分證passport無打錯，正名都無打錯，係英文名錯左1個字母

打去客服問下啦
我上次打錯名，之後要cancel訂單再買過
扣左100幾蚊

買過張可能仲平過你改名

但佢條款講到明唔比改

重有兩個星期先飛，有無巴打可以教下我

推一推

橙

你當呢度service counter咩 係度搵幫手真係膠都廢事比

我都試過英文各打錯一隻字
無事，你擔心就打－打上去

打去問啦

其實我只係上黎問意見，膠都廢事比

明白，咁巴打當時都係照去check in無問題？因為我passport no. 係sure無問題 張機票3千幾銀，唔想要再買過

太夜喇，打唔到

我英文名打錯一隻字
check in 無問題，最重要正名同passport no.